信任，點信

成日都叫自己信任另一半，明明好多野都做好左，點解就係無咩信任同安全感，點解會咁啊啊啊啊

諗咁多做乜 識路番屋企咪得囉

睇來係你自己唔夠自信

樓主係以前經歷過一D唔好既野，
所以令自己都放唔開，做唔到信任另一半？

都係，上一段付出哂所有，都跌得傷

我已經好努力扮無野

想要個可以完全信任到嘅另一半姐之前無意中見到佢電話有交友app

俾人傷過，都真係好難可以投入番去愛情入面
但睇落你依加既另一半，都做佐D野令你懷疑佢？

屌 我就係咁同女朋友分左 大家冷靜左一排又一齊翻 點知過左幾日 佢又同我講分手 個心真係好痛 我都可以原諒佢 但反而係佢自己接受唔到

一樣。。
成日係到諗佢有無偷食，同第二個女仔傾計。。
有時都諗緊係對方比唔到安全感自己，定係自己問題

我諗唔係佢接受唔到 係佢真係想分手

所以諗咁多做咩 我係咪都可以搵下男仔傾計

佢手機有交友app 佢之後話del 左
不過可能download番呢 邊個知

個個都同我講 佢係想分手 不過我真係接受唔到呢個現實 我好想佢翻黎我身邊

逝去感情如何留得住～～～～～

係我都會懷疑....
有冇問過佢，點解會download交友app？

問黎都哂氣啦

我另一半之前都試過....
但我係有問，同埋諗番佢背後既理由
雖然真係好難再信任對方，
但都好睇雙方有冇意欲去修補番個關係既。。。

咁最尾點

一齊番 其實都係慢慢去建立番信任

咁樓主你，又想唔想同佢一齊建立番？

都想嘅，最尾我都無咩野，咁我都feel到佢好似好左，好似btw你地一齊左幾耐

三年啦～

點解用「好似」？

絲幾歲，三年都算長～

點解？我知有時安全感信任要自己比自己嘅，但有時就係無囉